{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68697&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양노란펜션"
    },
    "text": "大型客室を備えた団体合宿が可能なペンションです。 周辺には雪岳海水浴場が徒歩0分、洛山寺は車で6分、雪岳山は車で26分の距離に位置しています。 入室は4:00、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 最大定員を超えて入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペット同伴不可であり、ご利用の写真は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中にいくつかの客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用可能なチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "最大定員を超えないかぎり、保護者付きの未成年者も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際の施設と同じですか？",
            "answer": "ご利用の写真は実際の施設と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動する客室がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中にいくつかの客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 422
    }
}